面對六四，連登嘅屎為5毛點面對自己嘅良知？

良知？蟈人屎為契弟無架
真正嘅中國人，係有良知，有責任的！

我唔係中國人
所以64冇去

台灣都有記念緊！
人民不會忘記！
5毛契弟仆街到痺！

以前嘅中國人真係眉清目秀。
依家嘅中国人就賊眉賊眼。
真係相由心生。

人渣，同共產黨一齊滅亡於是世啦，契弟！